我唔想再返學決定出黎做野

因為讀書俾唔到快樂我
我炒股天生幾準
我想做全職

大家點睇

樓主依家讀緊咩先

支持樓主

6901